香港人真心要諗下撤退

一國兩制已完
搵定條後路打唔贏都有得走

6成黃絲即將有四百二十萬人
50歲以上估計唔走
估計都有三百萬人
幾個地方分批走
英國
台灣
塞浦路斯
關島
馬來西亞
其餘五眼國
如果平均一個地方走五十萬人
應該可以令香港人有路走到

你俾錢？

派軍隊嚟唔駛走

你冇錢又唔想捱咪唔好走囉

冇錢人地都唔肯接收啦
你估人人有資本走咩

冇錢已經走唔到，捱唔捱已經唔重要

有人已經搞緊塞浦路斯比冇錢既手足走
不過話明係要捱，好睇個人想唔想捱

鬼唔知咩 如果有錢你估我仲想留係度做牛？

走條撚咩

邊有錢牙你老母個H

攻呀屌

OK 跟

係咪截架的士講想去邊個國家就得 ?

拉